{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004038",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 오레"
    },
    "text": "宿は総客室数45室で、近くの電車駅としては議政府凡骨駅、議政府中央駅、議政府興宣駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 ホテルオレはお客様のリラックスのために全室寝具を交換しました。 2021年韓国消費者評価優秀宿泊施設アワードに選ばれました。 客室にはサムスン空気精機が設置されており、ネットフリックスやウェーブ、ムービーネットなどのプラットフォームの無料視聴が可能です。 また、75インチTVと65インチTVが設置されており、高仕様PCも使用できます。 駐車場は広く快適に利用でき、イベントルームとヒーリングルームも提供されます。 一部屋あたり最大2名まで入室可能であり、大人認証が必要です。 駐車は一部屋あたり1台まで可能であり、事前駐車はできません。 ペットは入室できず、お客様のレビューでは宿泊施設の清潔さと広い客室、親切なスタッフが好評を得ています。 しかし、一部のレビューでは、匂いやタバコの匂いが不便だという意見があります。 全般的に満足できる場所としておすすめです。 宿にはマッサージ機2台とモニター、テレビなどが提供され、一部のレビューでは客室の掃除状態や用品の不足、匂いの問題に関する建議事項がありました。 最後に、セスコメンバーズ防疫安心消毒登録業者としてフロントには製氷機と高級コーヒー、電子レンジが完備されており、全客室には空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、タイプ別充電器が完備されています。 現場決済時にマイレージポイントも貯められ、地上および地下駐車施設は30台が確保されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿は総客室数45室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては議政府凡骨駅、議政府中央駅、議政府興宣駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "2021年に何のアワードを受賞しましたか？",
            "answer": "2021年韓国消費者評価優秀宿泊施設アワードに選ばれました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはサムスン空気精機が設置されており、ネットフリックスやウェーブ、ムービーネットなどのプラットフォームの無料視聴が可能です。また、75インチTVと65インチTVが設置されており、高仕様PCも使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場は広く快適に利用できます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "一部屋あたり最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は一部屋につき何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどのような点が好評ですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔さと広い客室、親切なスタッフが好評です。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューではどのような問題が指摘されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは匂いやタバコの匂いが不便だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿にはマッサージ機2台とモニター、テレビなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような建議事項がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、客室の掃除状態や用品の不足、匂いの問題に関する建議事項がありました。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "フロントには製氷機と高級コーヒー、電子レンジが完備されており、全客室には空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、タイプ別充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "マイレージポイントは貯めることができますか？",
            "answer": "現場決済時にマイレージポイントも貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数はいくつですか？",
            "answer": "地上および地下駐車施設は30台が確保されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 616
    }
}